【同台灣政府協商】建一個港人聚居地 有無得諗？

留意到有人想集資去買島買船建地，但呢個方案我感覺好似發展星際移民咁遠。做生不如做熟，同台灣政府協商，建一個港人聚居地？呢個方案可以話係對香港好，對台灣綠營政府更好既方案。

一）台灣綠營政府一直被中共打壓，與港人立場相似

二）港人移民過去之後，將成為台灣綠營嘅新票倉

三）如果可以低價低門檻移民去台灣，唔少香港人願意去台中台南呢啲人口老化地區

四）港人移民過去，將帶來台灣大量新資金。

五）撥一個新市鎮比香港人重點聚居兼做開荒牛，以香港人團結程度，假以時日，果度將會係一個「新香港」，別具特色風味，將來可以成為新旅遊區。

六）香港移民大多位年輕人，有氣有力既勞動人口／高智商高學歷既才幹，以舒緩台灣地區人口老化、經濟發展緩慢既問題。

七）軍事上，某些港人反共意志比台灣鷹派更高，參軍嘅話，可以即時同融入台灣軍隊。

對綠營既好處真係多到數唔哂，對藍營／台灣入面嘅共狗，只有不利。小英真係可以認真考慮。

ＰＵＳＨ

但係你可能要諗再走過
萬一有年俾發大財贏到...

過左去既香港人將會極力阻止呢樣野發生

如果台灣人投票比發大財嘅唯一原因只係經濟

我地過到去亦可以死命谷起台灣經濟

喺香港捱層樓，倒不如去台灣做開荒牛

唔想去其他國家做蝗蟲

班台仔日日中國香港咁叫你估下佢地會唔會同意

到時台灣人眼中既香港人
會變成依家香港人眼中既大陸人

香港人幫台灣手發展經濟
有人才吸引外資 又有錢消費
比個安心地我地移民 交多啲稅又點話

蝗蟲並唔係你移民過去就係蝗蟲

而係你個行為本身，要好似大陸人咁，搶人資源，又要串串貢，聲大夾惡
咁先係蝗蟲。

品格好，質素高，唔搶人資源，唔貪威識食，我諗佢地會歡迎掛？

要做到好似日本人／德國人咁，你移民去邊度，人地都歡迎你，而且係想你移過去。

我地唔想多如蝗蟲大陸人嚟香港生活，蠶食文化，
台灣人亦唔會想非台灣人喺屬於自己嘅地方生活，蠶食佢地嘅文化
台灣人支持嘅係我地為自由而反抗極權嘅理念，唔代表支持我地喺佢地地方分享本來全屬於佢地嘅資源

你估佢地唔驚比中共滲透咩

咪係，有貢獻有付出既就唔係蝗蟲啦，蝗蟲係指果班落黎香港拎綜援又走水貨既大陸人

過去有貢獻下社會
自給自足 唔做大食懶等政府養
尊重&融入當地文化
唔係叫人就番你轉頭
咁就唔係蝗啦

係既東部我都去

移民其他國家一定用人哋唔少資源
例如醫療、教育之類
同埋你控制唔到其他人嘅品行

己所不欲，勿施於人
你咁樣同蝗蟲有咩分別？

你可以諗
台灣唔會諗

試下咪咁天真

由一個中國去另一個中國 no la 其實台灣唔難去 想去嘅自己直接移民過去就得

大量真。港人一齊過去，有community就唔同講法

移民到歐美，始終唔同膚色就係二等公民
搵到個同種族、價值文化語言近似嘅地方集體移民係好難得

所以台灣如果真係做，絕對有得諗
起碼港人可以升格變左有獨立主權嘅國家先
代價（錢、適應期、被歧視風險）又唔大

低價低門檻會引左D咩人過去

大量香港人去
會改變台灣人現有生活模式
人地想唔想先？

如果下一屆由支那囯民黨執政
咁點？